工程HD預計自己GPA得2.6x 有無機會升返上U？？？？

只aim city civil or city bse

有無機會

冇

一定無 3.5係基本

OU唔係U啊

自問已經好比心機讀

屋企人好想睇住我入U

真係無辦法？

ou幫到你

講緊ugc

夠未呀你，又想響連登搵存在感。好撚肉酸。

ching係咪認錯人😅

HD競爭咁低，連GPA 3.0都無
證明你唔係讀書材料

CU E

"“入城大悔終生”- 一個year4就grad既人既勸世文

OU無civil或者bse

比d心理準備你
你HD 2.6就算比你入到U都好辛苦
因為我個時Jupas入OU
眼見大我一年嘅組爸向我畢業個時都仲讀緊
係咁比錢OU
最後佢好似讀左8年先勉強畢到業(轉返DL 仲要無Hon)

有 thei (VTC內部認證大學）

city engine

如果你比左心機都咁
真係應該諗下你係咪真係可以讀到落去

佢條傻仔不嬲都係咁
唔洗理

Fucking you

上黎諗住用2點6打飛機？人唔笑狗都吠

i大幫到你

冇 走啦

Fuck U就有 屌你老母臭閪